我的夢遺落在摩洛哥

Ok

夢遺摩洛哥

月經常掛在天上

佢成功吸引左你件傻鳩睇

兒子生性